嘉倩BB落操晒美腿，冇人講？

第一張

雞

邊到長..

有啲老態喎

越睇越樣衰

咁都叫美？

糖妹咁款

之從跟左條賤男後cheap撚哂

咁老都仲BB...

佢化啲妝好誇張

我成日都覺得佢笑得好假

送外賣送到去馬場

越睇越樣衰 真

佢對鞋咩牌子??

小短腿

雞 第三者 愛監x

好白清

who

唔知點解散左之後又覺得佢個氣場又高級番少少
係第一張無p圖 第2張影全身先照妖咁